今日開始，勁多廢老唔戴罩

個個廢老都話今日開始唔洗戴，睇黎好快第四波。

佢地要死唔俾佢地死咩。咪由得佢地，正常人咪繼續帶口罩。

廢老易死
事但佢哋啦

劇本已經寫好
之後又賴大家抗疫疲勞所以有第四波
防疫措施又收緊
限聚令永續到2047